聽朝11點民間記者會，有國際戰線學者做嘉賓！！

星期二又有民間記者會啦！ 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻今次其中一位嘉賓係重量級人馬😆，大家又諗起邊個學者呢？ 留個comment一齊估吓啦！🗣🗣✌🏻

push

人呢

推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

好近磅

勁秋wow

推

仲有邊個

去得咁盡

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒採訪邀請

是次民間記者會主題為：「功能組別 每席必爭 光復議會 時代戰役」。

要光復香港，制度內外的抗爭必須雙管齊下。在疫症橫行之時，各個界別工會正密鑼緊鼓準備街頭抗爭以外的戰線—選舉戰線，勢要拿下功能組別，光復議會。民間記者會邀請到國際關係學者沈旭暉博士、公關工會代表及HKpetition開發團隊代表前來講述對即將來臨的選舉戰的看法，並分享透過自組工會重奪議會的想法。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2020年 2月25 日
時間：11:00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 2 月25日（星期二 ） 早上9時或之前填妥附件資料，以電話（95001884） 或電郵（kim@citizenspc.org） 覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：95001884）。謝謝

金先生 謹啟
2020年 2 月24 日

沈教授

有冇可能搵到D 黃APP
好似D 新聞APP 彈出黎做提醒

張圖整到咁樣仲近咩磅

泛間記者會